幾時先可以抖下

Tmr

訓低抖下

Jump